而家８１８宣傳係極少呀！！！！

社區放映會、
連儂牆喪貼８１８文宣、
落街派傳單、
冷氣軍師傳比淺黃／中立、
朋友群組不停叫大家去！

８１８除左五大訴求缺一不可
以上呢５樣野都係缺一即死呀！
夠鐘開波去做野

推

光復香港 時代革命

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

pish

推
[討論] 818民陣大遊行 有無可能全民眼罩？

721
812

818